如果相信所有野都係命中註定會唔會好過d?

同女朋友一齊左差唔多兩年，由上年開始long d，一直都好地地，我係英國佢係香港，每日都keep住skype，關係幾好。直至到佢今年升大學，所以野都變哂，佢將大部分時間俾左個hall，對我既態度變得好冷淡，由每日一skype變左每星期一skype，話題亦愈黎愈少。終於佢早兩日同我提出分手，話對我無哂feel。收到 whatsapp嗰下完全崩潰，心碎都仆街。我完全體諒佢，畢竟 long d 真係唔容易。成日都安慰自己所有野都係命運，由我地相識到我決定去英國讀書至到分手都係註定。即使我仲係好愛佢，但真係搵唔到理由留住佢。

會
下個更好

唔係命中註定

係佢一手造成

住得Hall，仲要投入玩嘅，實分手啦

睇下隔離偉倫堂個Post

當初條女幾清純，幾愛你都好

入咗Hall就會見識到好多，最後變成一隻臭雞

好好分開，由佢沉淪，由佢做隻Hall雞畀成個Hall啲男人屌到塊閪鬆曬啦

抵死架

Longd就係要同寂莫做朋友

唔會